痴撚線，呢兩日咁福，大交合係咪想凍死人呀？

好心大交合整返個天氣暖啲啦
年年交咁多稅比你地廢架？

打緊電話投訴天文台

今朝打左
佢話唔關佢哋事
政府部門最興推卸責任

on9? 唔關佢事 唔通關水務署事？

你講起水，話時話 呢兩日啲水好似凍咗。
係唔係佢哋夾埋 一個整凍天氣，一個整凍啲水
可恥！